# Definição da Estrutura do Projeto

RMI é uma interface que permite aos programadores Java desenvolver programas distribuídos com a mesma facilidade oferecida por programas distribuídos.

## Interfaces

**JogadorInt**

**ServidorInt**

Essas duas interfaces vão definir como os objetos vão se comportar.

Como vai ser a passagem e o retorno de parâmetros de métodos remotos.

Quando vai haver exceções.

E fazer o gerenciamento de memória


## Cliente

**Jogador**

O cliente faz uma requisição e espera uma resposta o servidor.


## Servidor

**Jogada**
**Roudn**
**Servidor**

Os programas servidores vão criar um serviço remoto, primeiramente criando o objeto que implemente aquele serviço.

## Mensageiro

1. Classe que contem a logica de envio de mensagens
2. Responsavel por receber mensagem
3. Responsavel por enviar a mensagem

# Definição de Model ( Regra de negocio )

## Estado

1. Representa os estados possiveis do jogador

## Jogada

1. Representa as jogadas possiveis

## Lutador

1. Representa a entidade lutados e suas propriedades e comportamentos